thanos 係咪跟過aquaman師父練功？

佢都識反格

個招完全一模一樣 又抄鳩我dc

明明抄金鏞

發發發發發

屌 見到batman 同superman 救返thanos 再聯手殺spiderman 真係好感動

發發發發發發發發發

抄零零發

死待

死待待

有冇GIF? youtube?

女武神飛馬劏開大蟲 = orm 海底劏戰艦
DC